\documentclass{Recueil}
% packages

% meta
%\author{Marianne Profeta}
\title{Libertés Futures}
%\date{}


\begin{document}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}
\newpage

\setlength{\emergencystretch}{4pt}
\titreRecueil{Libertés Futures}
        {Marianne Profeta}
        {Juin 2021}
        {ISBN 979-10-359-1725-8}
        {Bookelis}
        {France}
        {Patrick Fontaine : http://patrick-fontaine.com/blog/}

\newgeometry{top=10mm, inner = 10mm, outer = 10mm, bottom=10mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{./Image/LF_Carte.png}
\restoregeometry
\cleardoublepage      
        
\part{SAIRV0}
\include{01_SAIRV0}
\part{Choisir}
\include{02_Choisir}
\part{Marché Noir}
\include{03_MarcheNoir}
\part{Faim}
\include{04_Faim}
\part{Machine à laver}
\include{05_MachineALaver}
\part{Propagande}
\include{06_Propagande}
\part{Dernier Vote}
\include{07_LeDernierVote}
\part{Inutile}
\include{08_Inutile}
\part{Ressources Humaines}
\include{09_RessourcesHumaines}
\part{Travail}
\include{10_Travail}

\newgeometry{top=25mm, inner = 30mm, outer = 20mm}
\chapter*{Publication sous licence libre}
\paragraph{}
L'un de mes moteurs d'écriture est l'envie de donner à croire un futur meilleur pour que l'on puisse le voir un jour. Dans cette optique, j'ai évidemment à cœur que les gens puissent s'approprier mes œuvres, les traduire, en faire des adaptations BD, cinéma, d'autres écrits sous d'autres formes qui parleront à d'autres personnes et c'est pourquoi je publie ces textes sous licence libre.

\paragraph{}
L'intégralité des textes de ce recueil est publié sous licence CC-BY-SA. Cela signifie que :
\begin{itemize}
\item Vous pouvez partager ce texte, le modifier, diffuser les adaptations à condition de,
\item Citer la source (voir ci-dessous),
\item Partager vos créations sous la même licence CC-BY-SA, ou licence art libre qui est compatible.
\end{itemize}

\paragraph{}
Plusieurs options pour citer la source :
\begin{itemize}
\item Citer ce recueil avec sa référence complète : Titre, autrice, ISBN
\item Renvoyer sur mon site internet : marianneprofeta.fr
\end{itemize}


\chapter*{Remerciements}
Il y a beaucoup de «~mercis~» que je veux adresser pour ce premier livre donc accrochez-vous la liste va être longue.

Le tout premier va à mon mari, Damien, qui est mon premier lecteur, et le plus critique d'ailleurs, mon soutien de tous les jours et qui m'encourage dans cette voie pas si évidente. Et puis un bisou à mes filles qui me voient écrire sans pouvoir lire mes histoires, merci pour leur patience.

Ensuite je voudrais remercier Christine, ma maman et également soutien sans faille depuis toujours. Et Pierre, mon papa, qui m'a donné le goût d'inventer des histoires.

\paragraph{}
Un grand merci également aux ami.es : Lucile, Laure, Julie, Aurélie, Christine, Matthieu, Thierry, Damien, Michel pour leurs encouragements, pour leurs visions du monde qui alimente la mienne en permanence.

Salut également à tout.es les camarades de la CGT qui entendent parler de mon livre à chaque réunion ou presque, pour nos combats qui prolongent le sens de mes histoires et vice-versa.

\paragraph{}
Je remercie tout particulièrement mes bêtalecteurices : Christine, Léna, KeoT, Imaginatiou, Léo et Pierre, leurs remarques très pertinentes m'ont permis d'avancer.

\paragraph{}
Enfin j'ai deux remerciements spéciaux à adresser à des gens qui ne me connaissent pas :

Alain Damasio que je remercie de se battre pour d'autres imaginaires et grâce à qui j'ai trouvé du sens dans cette voie et dans d'autres.

Neil Jomunsi dont les écrits m'ont permis de me jeter à l'eau, de me considérer comme autrice et donc aujourd'hui de proposer ce livre.

\paragraph{}
Merci à vous tous et à très bientôt !


\end{document}
